【團年飯】李嘉誠斬料都食佢 潮州老店400掛爐鵝應市

李指，今年天氣較去年溫暖，令銷量上升2成，現時已有數百張訂單，今日亦預備300至400隻鵝應市。但因應成本上漲，店內滷水鵝近日加價，現時每斤售138元，較去年每斤加價10元。
潮州鵝一隻重七至八斤。

400隻 × 8斤 ×138 一日淨係賣鵝都44萬
一個月1300萬 未計賣雞鴨
對半利錢 日薪20萬 月薪600萬
年薪7200萬 做十年就7億
所以真係唔好睇少小店 一間咋屌你老母

天才

日日賣到138隻？

係400隻 138一斤

日日都有人買咁撚多雞鴨鵝嘅

一個月就死左成萬隻鴨
間野到底有幾大可以一日就整到400 隻
邊有可能呀真係

香港有成700 萬人

咁你記唔記得自己上次食鵝/鴨係幾時 我就半年前啦

400隻係而家過年，團年飯斬料先咁多人買姐，平時間鋪一日都唔知賣唔到20隻啦

屌 講到唔撚洗成本咁

真係好好睇少地產吸血鬼 一間咋屌你老母

可能個舖係誠哥㗎呢？誠哥驚太貴租搞到佢自己無得食所以平租 啲有錢佬好難講㗎嘛

一半利潤咁好呀